[I/A] LAST IDEA ラストイデア (162) 留意左你好耐 日撚日係到晒命

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊

<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

レジェンド装備獲得チャンスイベント
■開催期間
9/9 18:00 - 9/11 23:59

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既仆街
⑥ 真男人至少要有一隻男角

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 唔係骨就好

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904
基本日日清潛水/非活躍/唔出聲

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

標題

15萬槍

比條龍秒左

即刻幻想到未行到隻怪
已經比隻怪打死 條屍飛返你個起步點

剛力盾冇ss 點用

E唔識串巴又尾刀

佢一開背水, 條龍就轉身 佢條屍就飛返起點

賣綠 80=10000

就算唔尾刀都照開post

+20勇甲寶寶快出來吧

+15我都OK架啦

好大貪
小妹都只係用緊+14 仲要係得16%CUT DAMAGE

自己一個人轉兩倍血仲要冇得1.5
搵笨既

我留意左D自稱小妹既人好耐
日撚日係到38001

用+18以下會比呢度嘅人恥笑(利申+16)

@貓B

上個POST: 唔係全+20點用呀 小人地20幾點

又唔震 垃圾狼4

你唔好以為耐咗就無人記得你係死gay佬 idea第一個岀現嘅頭號陰陽屎忽鬼

狼4出勇甲
全白生粒粒

貓B今日惡撚過狗

賽後檢討 :

你覺得有咩地方可以改善?

力架超人持有者

機戰台主唔係到 今日我就替天行道

你同殘青試下
我冇野講

你幾多SS?

顏色唔夠

你講緊我定依唔知乜春

超人力架 是佢不是我

賣稅前綠石80:10000
tg:

緊係唔係你。。。。莫非。。。。oh no

因為我都係用男角
男角世界第一

carry唔到
不了

以為你是無辜
點知...

接受唔到女角.JPG

人類就黎絕種即刻中岀幾個女朋友減慢絕種速度

得先谷晒技

下次可升返少少力

都話得44未換ss二連
萬零防 44ss 3x迴 3x block 15k 血 啱啱好夠開背水

開埋盾戒就更穩，有啲骨圍都唔係好驚 殺得切

冇左冥武個SKILL+1唔慣
突然好想升腎石

脫左苦海

44SS點黎?

3X回點黎?

就係差腎石個1LV先25到

到時又會差個全+1

第一次打機唔夠GAME 錢用

我係咪無login連登

課

完左總力
而家好D,冇野打直

應該可以儲到錢

呢2日DROPUP 打左200萬

只要再打多9個200萬....

你夠爆率用槍盾鬥好D

課完都要肝先有錢

爆率邊有話夠

槍盾鬥又係咩玩法?
冇左弓少左2X%爆率

賣撚晒D機戰ACC佢

之前打直完都未升兩把嘢

DLLM 我隻死靈黑龍1都要打街場長期無錢

取盾不如取冰
冰可以凍下骨

仲有7萬pt未用
唔知整咩好

賣哂ac都要肝㗎。。。。

Z個活動好唔吸引

是但換
再分解
$10000一把
窮撚福音

禾刀角
但我有打齊

粒SSR 啪屎都好勁下

fing極都仲有2千幾萬

星期六日出左街
MISS左兩日 吾想打了 GUN吾

最後個獎勵普通pass 狗也不屌

賣5萬綠 75@1萬

弓甲24.x
肝盾19.x
全力嘅話係29迴 記咗全技
9.5迴二連
其實我都有諗過9.5迴同14%左右ss 係咪真係差好遠
ss 二連好撚貴

我都係AUTO 打

粒粒勇甲

又好似係
今晚試下

屌 個個都幾件 我就震都唔震

自己打直啦

咪話盾職可以加block 率 加魔防 自帶盾技
背水任開唔嬲
你可以試下冰職嘅我未試過

我留意左你好耐

今日第二次晒粒粒勇甲

UM.....咁撚多玩法既咩

......

又好似唔錯

自己開GUARDIAN

其實頭先ALI 開個D GUARDIAN我9成食唔到

不夠給力

日撚日係到晒命

佢打左10件都有

其實點會係轉開

CLS
當佢1件10000
10件都300萬

數神

每次一入場,
開技個個會退後一步先開,唔知咩仕様

但前線個D已衝左上去食唔到個範囲

....都話EBAR 可以開棟篤笑架啦
BTW ....打狼3定4

>>>>>

想問下大家.....賭頭既圖...打乜關出架?

地城出

其實人地五個ac 得10件我又唔覺幾歐
不過係咁po出黎有d煩

agger 成街都係仲PO
又唔係全20

又叫我做咩?

得兩個ac打
btw居然有人知我有5個ac

有冇人想同我試槍鬥冰?

你第一次講咩 我都見幾次啦

部長你頭先明明話盾架

你講咗好多次

+170% 防 硬撚到

盾係可以
但都可以試埋冰架姐

岩岩狼3 出條 全色腰 俾佢嚇一嚇
但回個頭來 屌 件甲去撚左邊 又無甲

真係有人日日mon住
不過我好似講過一次

槍鬥盾NOW

又唔見50萬

召喚ali

諗緊
盾 加BLOCK 率(個人覺得無咩用) 加魔防 開GUARDIAN
冰 加物防 冰住骨
真係要睇下你地係比咩打死先知邊樣好

係所以而家要開返場黑2試下佢
我有3隻70UP既人仔
3隻都係槍build
槍鬥弓 槍鬥盾 槍鬥冰

開多隻 槍二斧啦

弓道部部長(3槍)

開左
入

本身槍鬥冰個位就係槍二斧
試晒先

等 就得

至少值10000以上
好過粒粒勇甲
你放20000都或者有人買

盾槍沒我份 精銳當做例行 我慣了傷心

為何還未看開
上岸啦好嘛

買D粒粒玩住先

試下轉場刷狼4睇下咩料先

收到......唔該哂

刷狼3,4 啦..起碼D SIDE DISH 都呃到人

屌打左成日唔記得重驚
彈撚左

我都刷緊海岸 諗住出精銳頭用下
我用緊4星頭

冇吸MP唔得

開技扣晒

求跳車

跳左

呢3日打埋....差唔多10套精銳裝.....
頂唔撚順先上岸刷甲...唉

戒！全部都係戒！

100連就收左手
無底洞

我連埋未開都刷緊....真係打足3日.....唉
成30支水都唔止

就講就出

死idea 幾號開始

MP OK!!

COVER到

最快星期四

認真

好似用斧2槍仲大力

你唔係槍鬥弓梗係槍二斧大力d
槍鬥盾係穩姐

試多2場

其實係咪冰唔到王關d骨?

好亂睇唔到

理論上係會凍到
睇返頭先個慢速劍冰靈單刷就睇到佢凍到

招冰霧好似冇乜用
但冰職好穩
成17k物防

750?

果然係gm

再試多幾場

diu, third blue bow

一定NO 啦....
血代 係 寵物必要既技....

試完,盾個感覺好無力
如果唔玩弓既話
我選擇返玩2斧

要扮工,夜D

我未玩過死靈

奇蹟 工都好扮既

FATFAT

等骨IDEA開先放
肥仔了

有ss先可以玩弓
槍鬥弓好大力

就係唔大力既話冇左背水既意思

企係盾後面背水
矛盾到仆街

你咪好似我頭先條腰咁....放住10000 無即決囉
由個天決定 XD

想問下SS 即係咩

槍鬥弓=槍+弓
畀錢洗技點就隨時轉

弓其實好笨7
點佢就係為左一招

ストンスキン
stone skin

我都打算咁! 但仲未刷到個盾

不了 條腰擺明5千貨
呢條strong hold先

為2X%爆率

但40% > 60%
真係好好爆

唔係打擊你
不過見TWITTER度有人無你咁橙都只係5000

bin下c先

原來你轉左8億血

50萬dps

唔該晒順便問下SS有冇得置

75%

有冇得疊<

有d仲低 最後一下死埋

槍鬥弓用背水好大力wo 2m一下
唔明

呢招先神
得一招先好
多d技點放落槍同鬥度

呢個藍色頭髮邊個黎

疊

要打個SS盾返黎先可以鬥弓
鬥盾真係唔想玩

唔知 見到名叫SK 唔知邊位巴打黎

萬4$買返黎 無全能 自己打直一次出+17收貨了

POST名

咁無計
你隻槍二斧打黑2穩唔穩?

見你樓上 話冰唔住D骨 係咪因為你招技冇點滿25

用番我之前光3 槍既玩法 用槍冰靈 其實槍好硬 有防有靈有SS有50回又大力

而家穩啦

以前試野谷晒技冇50回冇75耐姐

好似點到盡先得23
但招加防真係好癲

ブレプレとメディックは出品数増えてるのに
レイダリア槍盾だけほとんど増えてねーもんなあ
特賞が入ってない縁日のくじ引きかい

點解???

求返翼

唔好迫我貼打直20

留意左你好耐

屌 你唔洗藩液啦

留意左你好耐,點解用14000買件冇SS ?

冇全先岩

打埋個物理白字做橙色先

一定係梁靜茹 指示教嗦佢咁做

留意左你地好耐

即係話
拍賣場勇甲戒多左咁多
槍盾剩係多得個雞碎咁多
懷疑SE根本冇drop up海岸
(我唔識日文)

第一件勇甲
全+10

回水

佢只係話整體易震左
冇話槍同盾有個別up
即係話d 750機率大到仆街
比例上冇分別
槍/盾 0.001>0.002
全部750 0.1>0.2
sor for 1999
利申 中文F

果然係世界第一

我而家覺得世界第一呢句真係好撚串

se比次機會我

se 都留意左你好耐

都係名者 好過我比人叫基佬啦 係咪

以為唔屌se了 比條生路行下

$E:課番幾次金先
唔比d誠意點比你震

咁你係, 梗係唔怕比人叫架

放綠石1:100 多有折

又洗錢 咁既勇甲15萬

依你既邏輯來講
唔通世界第一唔係世界第一咩

有咩野慘得過電話無電同時好撚肚痛既情況下 同人對BID半個鐘之後輸左

有冇人10連狼王

咩黎先

勇甲

我信海岸有UP既 易震 但9成9係精銳SET

你幫手推上15萬？

另一件 估唔到果件都有人搶

全+17 近頂物理頂物耐19% 以為對家無咩錢 係咁玩100/1攻勢 點知最後比佢大我成倍

+17

+17都咁貴

諗住1件比哂槍/轉用 其他紅哂幾靚 由3萬 BID到最後佢7萬6結

埋單幾錢?

認真 無19up點用

7萬6
執件垃圾20都得

收+20 紅物理攻/近頂黃 勇甲 意密

頂哂物攻物耐 19% 省返唔洗再打 20>17 應該唔差太遠掛

幾錢收

8萬

攻速爆擊爆傷三連二連物耐魔耐
HP吸MP吸迴避勇盾SS

嚇死左

10連都係無虹

你隻驚壞左呀
唔識震

邊個火法叫唔好搞我後面

頂 有無咁多人仲未買勇甲 仲要個個都咁多石

1001

勇甲一出就全隊又幾好

忍唔住買個盾又5萬5
玩槍好貴

咩能力

狼4出左好撚多把弓 出極都係弓

唔一定嫁
有一場我大帳勇甲細帳頭巾
不過喺drop list入面抽中勇甲嘅概率又的確幾高
唔似以前大溪谷

有名你叫

主要係SS17.5鋼力13
打擊自己打左做白物理
用住先

頭先都見到果個
下午有個仲平仲勁 但我尋日已經買左另一個

白物理點用..?
雖然我自己都係白刺生晒粒粒
但打直真係好撚貴
而家幾錢一個打直盾?

bid果D 6-8千 直賣1萬 但好少見

一萬多D咁上下

drop up前仲以為槍盾會大跌價
依家咪幾好，唔駛蝕咁多

299%刺
等5千盾大平賣果時先再打

魚蛋論
我買貴盾其他人都要買貴盾

收石
tg pls

ソウルリーパー
呢隻戒係咪完全冇用海岸打左幾隻?

又收
重有咩要買?

主要係打直盾

咩價

btw你又話唔玩盾

i mean 如果唔係弓鬥吉既話\\

玩返2斧吉仲大力姐

100 不了

80

弓鬥吉打黑2/高難道關可以用隻加護戒

少隻黑龍....

魚與熊掌

頭4職炎劍弓死出完下個月槍?

可能弓鬥吉係細力過2斧吉架啵
一陣洗左好多石打直
最後發現2斧吉仲勁

下個月執左啦

狼王都壞撚左靜係出750

毒

幾抵屌

本來黃字打70萬左右換左鋼力盾4星腰
槍弓鬥冇背水黃字打160萬
應該差幾多下

賣綠80=10000

差好多啦
之前打狗2刀斧上唔到700萬

屌未

邊隻分身打到呀

勇甲你地用斬 刺果d 定係物理？
差成100

打左隻橙攻速20%二連狼手

粒粒暴擊粒粒斬

槍鬥弓開背水800萬隊到隻狗喊

打直

咩世界，冰雷頭都有人爭

禾有件+20了

分你老母 我打到會賣咁平

前幾日有5k全黃 我冇買

因為本身有個多橙

啱啱見到有個5000即決冰雷頭幾好
比我打直到黃暴擊
剩返冰倍雷倍未有色

10幾支水得1件勇甲 白狼裝 狼手1件都冇

成晚無見去左玩機戰

有錢人咪兩件,窮撚咪一件物理頂曬

利申 窮撚

究竟要打到上20定 打個傷做 物攻好呢？

我會

打多幾件睇下有冇即食20先

E唔識串黑2

正常嘅 我同你差唔多

開

200都買唔到10張卷 早知比多d

以前100 1張
點解會覺得200買到10張

留意左你好耐, 日撚日係到串人

有咩問題
100x10=200

講事實姐
其實我琴日講埋幾多bid到幾多bid唔到

記得
501呀MA
我都MON撚住你呀

好驚

有冇黑2

仲有無吉

入

出擊左

where

開定
就完

個盾10000起bid
有3 bid
10003

咩盾

打直剛力盾

咁平

屌 岩屬 但係生哂粒粒

我仲努力打緊吉屬...
玩左幾萬都唔中

有冇黑龍2?
想試隻吉

crisis應該know my feel

轉返出血先

頂我位 我weak

部長用鬥又好似冇問題

部長唔係盾鬥咩

係喎有加護

睇黎用戒好過訓

條靈腰好似幾好用
btw 我一入嚟就震

呢場試緊白狼野
冇50回75耐
好撚驚

我地全世界都留意左你好耐

想問下總戰力啲幣過咗16號都唔換係咪會消失

變10蚊

下次唔入嚟囉

通常好野都出左響佢道

你中龍1鞋就當無數

全20黑2身個D

唔知換乜
個盾有無整既價值

依家d人心地咁差

龍1 介子我都okay架

整左5把劍未

3個build
槍鬥弓/盾/冰

有個盾吹到好勁但唔知咩build用

弓係咪都係玩槍鬥弓?

五把
得兩把咋，邊個痴線佬整五把

所以冇整
冇錢

係

咁又幾方便

我
爆率
爆傷
攻速
hp
mp

點跟

有無人整仗，定已經無人玩法

用到last idea 2 都唔洗再買單手武

睇埋死idea咩環境先

左下會出大骨
一出就斬死晒

之前用龍果期好似上面出骨

一推大骨突然閃出

屌 龍1甲 你班黑心佬

龍1鞋weak

粒到、[img]

所以吉吉最好企右下

繼續?

呢碌野仲賣唔賣到5000

weak了

想問問點解你地平時咁在意洗力技魔20點？
唔係夠拎件裝就可以？
會影響戰力？
求解答

有無ching 放依兩款腰?
石化+減傷提升

你得1萬石好難買得起

原來係咁

2萬收唔收到？

我買咗條廢既都4萬
你自己諗

咁卵貴...
如果純骨用邊條好d ?

玩骨點會用呢啲, 梗係用石象腰

跌的?

整

做咩整刺戒
整左幾多錢

打直左3次 9萬金幣

打狼出左好多隻

講緊綠石
以為你買返黎
弓手可以用
請加入...............................................

依隻戒 弓手基本有一隻

粒粒皆辛苦

終於打到件唔錯

依件都先算係唔錯 點跟

呢到個個巴打無+20都睇唔上眼 打狼一星好似易出野d

max左係18/19？
夠用啦

Max得18 ，我用緊+17 呢件賣左佢算或等遲下再賣

換Iphone11玩LI

起唔到身搶
都好既你買左

打左6件都白，diulasing

tg

又買綠cls

我都想打冇5000勇賣

btw呢件底買左幾錢

cls
全20
咳20

我留意左你好耐

12X支水得返6X支 果然係回收水活動

課定都得
骨IDEA

買晒9800X10未
100,000石

沒有VIP的第三天 晴
狼4 打得很慢
人人都有+20勇甲時
我仲慢慢刷 一件全屬都沒有
不過養生燒水情況良好
頂到死靈IDEA再諗

窮撚只能用+19

請問防靈腰打邊關出?

①地城
②總力

射射你!
海岸個UP是咪9UP? 尋日你升LV打到D乜?

わい雑魚ノヴァマン
ついに城裏ハード ソロオートクリア達成
記念書き込み

魔泉リングまじでopなのな

雷法又嬴

+1

有UP

精銳的

我升LV只係打到一車車精銳

之後轉戰狼4了
至今出左6件粒粒勇甲

勇甲明顯係UP到仆街
今日之後個個全色勇甲

ハード

SOLO HARD

+19 同 + 20

價錢差成10萬

係BOR
睇漏左
雷法再見

光2 都拎黎打飛機

攻速132クリ率37クリダメ149
攻速打ち直してクリダメ上げた方がいいのかな
なんか100％超えたあたりで攻速の差が実感できん
クリ率×10＝クリダメが一番期待値高い

①攻速100%之後冇咩料到
②爆率 X 10 = 爆傷 期待期最高

我都想一車車勇甲

新野黎？

old
750

打左成日狼出得1件粒粒勇甲自用

EBRA 你個張學友朋友
カオスドラゴン ソロ フルオート
難易度：ハード ビルド構成：剣氷オーラ
カオスドラゴンが前に来て張り付くことができるかは運ゲー

不過呢.......ORZ.....

運ゲー

入去DISLIKE完CLOSE了

呢條撚樣成日放埋D唔安定既片出黎

所以係你個張學友朋友

人地個集會所 都講到明 垃撚圾咪入 尼到唔係你可以入黎既地方 好似係咁

暫時
★5 ブレイブプレート6
★5 エーテルストーム1
★5 ウィズダムオブザマギ2
★5 レイ＝カルスの頭巾1
★5 インシナレイトヒール1
★5 スカイインパルス1
★5 ストームディザスター0
★5 ドゥマの復讐0

暫時
★5 ブレイブプレート3
★5 エーテルストーム1
★5 ウィズダムオブザマギ0
★5 レイ＝カルスの頭巾2
★5 インシナレイトヒール2
★5 スカイインパルス0
★5 ストームディザスター1
★5 ドゥマの復讐0

睇架仔佢都係有個重課限定GROUP
經過上次總力街場伏到仆街之後
好撚人想入

其實我覺得佢都叫有心機玩 (除左放不穩張學友錶以外
見佢 用 雷擊反射 配 stun ring 麻痺光炮咁冷門都有試玩
又疊水又有心機試

佢買到100萬寶玉得玩1粒

之前入完 望到D人 出番黎 冇乜睇頭

暫時
★5 ブレイブプレート0
★5 エーテルストーム0
★5 ウィズダムオブザマギ0
★5 レイ＝カルスの頭巾0
★5 インシナレイトヒール0
★5 スカイインパルス0
★5 ストームディザスター0
★5 ドゥマの復讐0

仲係乜都無, 唔撚爆喇

堅定流
睇來你需要去轉轉運

震都唔撚震

琴晚轉完運 訓醒3震

10-20連狼4 真係平均都1震

性交轉運 ?
你做0 ?

30連0震

希望今晚收皮前中全20甲

有好多錶 一睇就知冇唸頭既 佢都會試

希望....收皮前....打到多幾件 甲.......
btw 琴日10連3震....出2件 靈盾......其實...有無用架?

非gay
利伸 同女搬左出黎

一轉番海岸就震

父親節快樂

用畜牲打又幾快

講起搬....我都係18歲就搬出黎同條女一齊住....
利申 : 屋企人口係2女1男

好快就黎第一個父親節了

祝你中盾/連槍啦....脫苦海都好

所以我一定要KEEP隻龍錶
SOLO1.5刷野
不動AOE

我都用撚晒D水

750啦

收到.....唉

海岸係易震 但係好難出槍/盾
我爆左廿支水係海岸

明明上幾個月先話買
咁快買左 rich guy

爸爸

未買啊 租咋

劍氣劍仲快啦

狼4都穩?

好多LASER

薯仔入都唔敢入

緊係穩啦 除左光3同黑2 唔穩之外 劍氣劍都穩 又快

10連唔到
轉埋龜裝都係fail
有無人放打直防靈腰

劍雙咩

有冇錶圖睇下
攻速爆要幾多

我冇晒斬裝咁制

靈

10連咩唔到

刷到有幻聽 會聽到電話震

你條腰咁靚都唔得

劍氣劍 狗劍 2連鍊 黑龍戒X2 賭頭 勇甲 狼手 賭腰 劍褲鞋
點法唔洗講啦 攻速好似100定120咁上下 爆率30-40% 爆傷 好似200幾

點哂力? 我會炒

有件全19神甲35000

緊係點哂力

SOLO點解要防靈腰

一出果時都係咁打 都冇炒過

但打boss會打打下走左
好似仲慢

想問....劍氣劍....即係平a 劍?

我就係想睇劍點咩招

係咪唔點3波

出得太多

個價都插好快

而家第2貴個件全20 橙吉都係5萬幾

平A 劍被動 劍氣 出招加傷 單波 全部點滿 雙點滿回 靈 攻防20

都叫平A既 多招劍氣囉

劍氣可能會快D

但龍好似安定D

暫時10連冇炒過

用3波 清小怪 之後目標得王咋WO

回避 防
但依家魔耐少左10%

一上水又偷笑

黑2魔耐唔滿有咩所謂

屌你老母,
之前50連都無事, 依家係咁彈GAME

狗劍即係剛剛活動果把？
用兩把？咁下面D附加技能要不要重覆？

SOLO除左光3黑2
打咩仲要谷回防....

利申魔耐防靈腰

後日準時予約IPHONE11

I9唔係已經技術盡頭咩

佢就係想GC刷黑2

用左咁多年6S PLUS終於都要換機 而家有時10連都彈

拎完條腰 又唔玩

一直都講緊黑2

彈GAME就是好藉口換電話

睇岩邊部

打MHW唔得閒上嚟, 單機刷住先

第二隻人係抄你龍錶
不過得35LV, 玩唔到呢個DROPUP, 唔知去邊升好

吊9SE
快D出比人CLOSE晒所有特效既SETTING實際D

又好似係
係咪得龍有雷 法係闇
其他都係斬？
最大問題都係同時間有2堆骨個位

防暴綠 11P 64GB

GC黑2只震龍1鞋

GC刷

狼1-4都有DROPUP

唔一定打最難

尼個真 D特效 LAG到仆街 尤其係用埋隻火手 唔洗10連 5連都彈

所以你而家炒唔係因為魔耐
望下口筆比較下

想解鎖成就姐
我愛協力

4人冥劍真係LAG到ON9

已是XR最低解像

跟唔到 唔撚睇

睇黎我要將D武器造型改成冇特效既裝

其實我發覺係轉 火爆果一下最LAG 係咁爆加埋隻火手 真係5連係極限

岩岩睇完 真係唔關抗事 好似之前阿里個問題一樣

佢俾人熄特效應該好非撚常七多, 宜家部機成日熱過火屎

一齊SEND信去吊9SE先

袋住先

隻龍仔狼1都死, 即係冇得玩

好多手機GAME都有比人開關既SETTING
真係怕過熱...

又汁3萬

已解決

你有冇KEEP2把LV30 冥武?

有既話用龍+一身LV30垃圾防都吊打佢地...

成日刷刷下都怕壞機....

利申: iphoneX

得你識日文 等你打完一篇 人人照COPY

想轉玩槍

槍鬥弓》槍二斧？

我iphone8 ...真係要打10連...係要放係個鐵CASE 尿袋上面掛先叫頂得住
唔係....1個10連 已經熱到彈APP

扮鬼佬英文吊FOR SURE

等佢知道呢個問題係世界性級嚴重

得一把30LV冥劍, 另一把30LV 火劍咁上下既野, 咁我試下整堆30LV裝俾佢先

槍鬥弓 <- 好難玩
槍二斧 <- 最基本

我用緊XR啦
我讀電話架 一定唔係電話問題
大家比D獎聲先

我槍二斧果時打狗 69 都死

可能我點睇

你睇睇我裝 係904

最重要物耐唔夠 要格硬砌夠佢

一件勇甲解決物耐問題

我用弓甲，防鏈
/ 防甲 連擊鏈

之前打狗最易死係一開波埋去佢一定會3連咬
就算回50%
物耐75%
槍パリィ30%
都有機會黑到食晒3下收皮

要谷物耐真係勇甲一流
但你物耐夠既話我都會用弓IDEA身

死靈無呢啲煩惱 堆骨衝上去吉吉吉就攪掂

係咪今晚開IDEA

有冇人刷緊狼王, 想收隻物倍全能上色嘅白狼腳

聽日下晝兩點

龍褲? 心諗...

應該大MAINTAIN後先開

連埋垃圾試練の塔

可能試練出新裝呢

點玩白狼腳

打平A

攻速？

用黑龍戒+賭戒+火手尼個姐合 攻速要到190左右先穩 10連

cls

要聽日先可以勁到仆街

你係GM想整咩裝都得啦

差唔多啦你 你隻戒 換個位轉番MP吸隻黑龍換番攻速 係差個賭頭姐

① 攻速太高、我係黑2試 速同爆既DPS分別 ,而家6X%攻速輸出仲高
② 換隻爆傷黑龍介,少一隻黑龍介細力好多
③ 為左谷物耐而用防鏈,但又用4星腰,其實打左個和,不如用返賭腰+キャッツアイ
④ 而家紅狼手平,換啦

我隻白狼鞋係 物攻刺傷紅色

用防戒啦

你隻賭戒

唔會啦
全撚部都係送30石一關...

新裝應該都係放係骨IDEA個場比人一齊刷

雙爆傷黑龍介+白狼腳勁過出血腳
只係冇左回50.....

狼手搵唔到岩心水
原來果時弓idea 冇刷到條褲
槍洗唔洗 吸mp ?

點知原來今晚又開TA, 每次都係dropup接TA

冇貫通點玩呢隻驚, 用幣換條返嚟

MH巴打回巢

扮工時間冇得玩

海岸係咪好難出槍同盾??
係既話最後半日都係ALL IN勇甲

未試過SOLO黑2唔知平A夠唔夠MP
但MULTI我靠給力隊友MP靈

狼手好多靚野WOR..

今朝買左隻

吉246%
爆率8.6%
爆傷43%
2連12%

6000石
打返爆傷同2連已經出得街

果時弓idea 冇留意d 裝 以為有刺貫就係弓褲 原來係龍褲黎

放俾我

換左上身 你睇下 應該易跟好多

芒亨巴

上年玩完MHW
冇咩興趣再玩MHWI了

原來真係弓褲嚟
男裝太核突認唔出

你呢條咪弓IDEA褲

我打直完會放舊個隻

今日LAST
睇多D拍賣

見到有上色既單爆+刺倍就入得啦
自己打直

全色雙爆就唔係幾千石貨

爆傷好易打咩?

又有得睇LIVE打直

非洲黑人
勇甲打直人生
到底最頂個條傷倍
要幾多件先打到物倍呢
暫時5件...

運

25%機會

我係用紅物倍打返全18出嚟, 你可以參考下

岩岩見佢19咳 其他位橙黃 諗住係可造之材
一下打直左做全17
點知依加最頂個條 用左5件都出唔到物理

吸血用 二連鏈果2.幾夠做？

我反而想將物理...打返做吉...
打極都係物理...

0.1都夠做

你904出字 想睇下裝

本身有隻粒粒攻速黑龍戒
依家個隻賭戒可以洗回轉mp吸既

全技得呢個爛鬼賭頭

係咪用隻新手可以唔洗咁高攻速都夠？

我窮撚 求件裝夠汎用就心足
無資源去進取少少

我升緊新人

得龍錶睇

新手要配番反屬玩

咁佢夠每次都月頭IDEA 今個月咪又出咗狗先

出狗先冇咩問題
D武器咁撚勁

賭頭好難洗 如果洗既話最好當然係斬物魔抗攻速 睇你想頭定戒用MP吸囉 就係咁 頭主要係補抗同加攻速 因為火手冇魔抗

依家成身只換隻手夠唔夠

19%白狼手....

全屬全屬攻速slow新手就夠

靚賭系列裝都好難搵

收3萬石
225

以前見有石多 拎去洗 洗到咁樣收左手
最後係唔夠金幣收手

睇中邊件
幫你推

我秒佢

唔係全SKILL 已經唔想用

第一行最難洗

16/1

人生交差點求教
依加有兩件甲
你地會打靚件甲A

定係會將甲B 打做物理?

諗返射左十幾件洗全技就覺得on9
更on9係都洗唔到

賣撚左件甲A

直用甲B玩吉吉

完

轉轉 畜牲都要用嘛

法杖好渣

b喇 除非你好多打直料咪打a

一定係打B...

邊有人洗賭頭咁痴線架

好 問題解決 唔該哂
不過見差左1點全屬 賣撚左佢算啦

少不更事

打到活動完先算啦
一陣出件2020紅物理

一件都無出過 放棄鳥

賭頭

只會買頭3行OK既貨

下面3行自己打直

垃圾活動浪費咗我卅支水

當骨前熱身

抗都好難洗

唔好放棄
一日活動未完一日都仲有機會
可能又打直出到20呢

騙徒手法層出不窮

4行都OK 應該唔平
雖然一定抵過自己打直

認真啦 唔係曬
早少少自己打直左件做17
再狂打第一行諗住做物理
點知又趺件18出來 即時浪費左幾件打直料
真係唔好放棄希望 可能最後你搵到件岩心水既一下打直到20呢

一件都未出到, 留水打骨IDEA 好過

如果真係出左骨IDEA
但係垃圾廢裝 到時你就DUM心口仔啦

我都未震過 ，已放棄

我用左四十幾支水應該

根本就係想回收返佢送既50水

留意左TWITTER好耐
法國日本仔打到好多件
個DROP RATE應該係無問題的
要堅持落去

反正廢開 咪繼續廢

係唔係你尋日話VPN去日本DROP RATE都好左

禾刀系問下者
鳩UP下 無實測過

件甲放11萬

今鋪清晒我所有水同鑽
睇黎要做課長買水

諗諗下都係10萬算 睇下有無人屌

有d +20 都唔洗10萬

未太用到電話住
一陣食LUNCH先研究下個市
依加都係睇下有無人想速決之嘛

今朝有件+19 先3萬3
你全粒粒除非有超級大水魚

20水先1件 下次drop up 買機票去日本刷

要係度吹奏下全屬好難打先得

買水就想做課長

買ac先係課長

賣左未？

打直呢隻手定直屌隻製成品好

二手西冇人屌

要幫佢吹奏下
其實二手西都不是問題
樣可以改 可以整
名同USER ID都一樣可以換
問題係性別者

Stanley有J

打一格都抵玩

又打到隻

永遠打唔到全stat

如果人人都打到全20勇甲 咁就世界大亂

屌你老母Se
打左4件勇甲打直
物 240》刺315》物205》物204

今朝賣左隻廢少少既8000

全屬耐？

唔怪得 係呢度值$8000

仲有10個鐘

ikyf

我暫時係

黃物270 > 白刺 210 > 白刺 260 > 黃物279

返海岸食個尾水先

根本唔會出

想打做刺?

最低個招技咩黎

AGREE

吉350%

弓職招連射附魔冰屬

弓職

部長
你其實有冇用過槍鬥弓打黑2?

其實玩主弓係唔係已經冇人權

好簡單....當弓idea 裝....d人都叫你轉支槍 加個力盾....你就知乜事

好簡單

連世界第一部長都拎套弓IDEA黎玩吉

你就知咩事

我入左弓道部 見到入面D人都係拎槍

今時今日仲有人玩遠攻

一骨一刀3件

唔準你咁講
部長係跳射意外整親腳先轉玩槍者

消費者若遇到不公平的對待，例如：貨不對辦丶對服務不滿。
可向消費者委員會投訴

有呀
琴日咪講過

香港海關人員負責執行香港法例第362章《商品說明條例》及當中的八條附屬法例，目的是禁止在營商過程中，對提供的貨品作出虛假商品說明、以及虛假、具誤導性或不完整的資料及錯誤陳述，以保障消費者。

海關人員會進行突擊檢查，以確保商戶遵從有關法例，並會就懷疑違例的情況進行調查。

訓到仆街WOR
我以為我SS得10唔OK
尋日CRISIS SS75 都秒訓

我入左弓道部 入面D人全部拎槍 <--又有新topic

我都忍唔住笑左....
弓手係作用王
都幾肯定遲D既關會好有用
黑2有弓,隊友又肯手動下咁,打最快一定係有弓既TEAM
因為隊友可以全攻型

岩岩TWITTER見到有 X冰靈支那人AUTO黑龍2
對黑龍用左分半鐘

Alexis Sanches

SOLO不了

我用左唔係好多次就走去打DROP UP 同埋試 槍鬥冰/盾
上次10連都冇死
係再開場我AUTO睇鬼滅無理到就死

我而家都係儲刺裝 可以隨時轉返去弓

作用王

點解唔儲物裝
可以隨時轉返斬/打

梗係1個錶1件

因為想玩刺idea

seed

支那人

斬職用嘅賭頭咁樣得唔得？
除咗個魔倍之外
要爆傷定係攻速好

i know u feel

老老實實
你玩斬都唔想用啦

全SKILL OK
白斬 要打直,一打就唔知變乜春
魔 要打直,打到仆街
全耐 OK
MP吸 非必要,雙爆BEST
攻速 雙爆BEST

2萬收

個斬差1%變黃
魔我玩特效轉轉頂住檔先咋,我都想要全屬
MP吸個位我戒指可以用爆傷黑龍戒頂返
攻速就諗緊要唔要....D水晶好難有,點整咁多打直

happy share

我直接買5000垃圾頭打直

我都係HEA玩斬職
5000都唔想畀
攻速打TA好似冇卵用...
但轉轉同龍都好似有用?

等毒撚出黎

巴打我留意左你好耐...

要跟番個topic ?
日撚日 .....

其實而家UP緊個冰斬頭真係幾勁

冰附150
攻倍250%
爆率9%
攻速20%

放唔放 價錢可議

斬既話
我會用出血頭/冰斬頭

一早用緊....

我好少po野wor

玩唔掂槍呀 屌

多數打 cls

呢個巴打每個POST都唔超過10個字

我都留意左佢好耐

放心齊裝全橙都會秒訓 唔關人事

谷爆率 拍拍聲

試左 槍二斧 試緊槍鬥弓

槍鬥弓都算好 有技加物耐 易砌裝 但一開背水即秒

想收個全+1 斬屬賭頭

但係耐性唔夠情況下用返賭頭算
爆擊少左4% 同150附傷 但多10%攻速 10% 全屬耐 同 全+1

全+1 仲未洗到

部長呢

9吉
有咩難玩

試下4條友黑龍 我夠唔夠做

有冇人收留冰雷頭

我冇頭用諗諗先
魔倍攻速你都岩?
同埋我要用500石解

其實屌得過

我玩完背水
都係PREFER返斧水槍...
由其打黑2呢D

背水
打總力D ON9仔就FIT D

拍賣而家得返3粒鐘有個
98000吉頭
好撚正

得魔倍爭D 其他都岩啊

魔倍加特效好似幾好玩
但梗係全屬好D

我腎石未升
暫時長期都係賭頭....

仲差1800萬...

完全係轉用頭

梳囉我係ON9仔

3萬?

就係想買比隻轉

有阿里人係到就夠做

佢一條友都轉8億血

我地可隨便訓

想幫你抬價

口筆先轉到8億

我意思係好似總力隻狗
唔識行個D ON9仔
任吉爽D

走啦你, 已經執到超平靈腰

CLS

3.5萬

你自己有個仲好既

拍賣而家有個5000
紅斬
幾靚

唔識震 開始懷疑人生

全+1 係1/16, 我冇信心打到

上次個賭頭12萬WO
你地係咪當我水魚?

好似引誘人下海
再係人地耳仔邊講
我相信每個人心目中都有個價

想試

12萬就不了

打海岸未

換左D咩裝

今晚完左DROPUP先
衝緊勇甲

海岸狼王梅花間竹咁打
勇甲槍盾都無

人地12萬姐
又唔係我

轉左槍鬥弓
轉左龍戒
買左個垃圾盾

先唔講個賭頭洗一個就已經用到 MP吸+攻速 根本係最好選擇黎 根本唔洗洗 你洗走MP吸 你戒指就少左個攻速 根就搵笨
4萬 放唔放

轉左龍鍊 ss

等緊你放啊

ALL IN 勇甲先
轉轉同畜牲都有得用

點解要係打擊

真面目な話、全ステ20なら耐えられるけど他は無理って状況なんて無いからね

前に検証した人が居たけど防御力8000>防御力6000+30%カットなんて結果も出てたし
耐久を増やしたいなら普通に防御力UPの方が有用だと思われる
技特化する場合はベース倍率クリクリ倍率速度全部上乗せされるから効果が高い

又抬價, 你自己個個咪MP吸+攻速

部長唔洗理佢, 佢抬緊自己個賭頭ONLY

轉左槍鬥弓

轉左龍戒 <- 5萬
買左個垃圾盾 <- 2萬
轉左龍鍊 ss <-8萬

你收左幾十萬石??

中文PLZ

尋日全20
今日全18

巴打 我珍係留意左你好耐...

第6件勇甲了
都係無全+

口筆要咁多個做乜

其實我覺得唔係
如果係既話
盾 鬥 冰
加防個堆點撚爆咪硬到仆街?

龍鍊 全20 ss 而家成日都見到5000有啦wo

加多D防 好過你 用勇甲CUT DMG

完

我真係想要 部長bb

咁你放你個個黎

真

玩槍鬥弓,就算唔開背水,有12000物防個陣
如果冇靈+GUARDIAN既話,真係訓到仆街

但一開左CUT傷,明顯痛少好多

睇左二連鏈

部長已潛水 心唸 自用唔理你班on9仔

472名無しですよ、名無し！(茸) (ｽｯｯﾌﾟ Sdbf-mSZb [49.98.145.70])2019/09/11(水) 13:45:33.48ID:eyWogzWUd>>475>>478
みなさんベルトって何装備してます？
攻略サイトだとどこもどの職でもイモータルセージ勧めてますが
状態異常耐性ってそんなに要りますか？

473名無しですよ、名無し！(埼玉県) (ﾜｯﾁｮｲ cbaa-kyym [60.119.138.190])2019/09/11(水) 13:52:11.82ID:2cGkt42J0
攻略サイトなんてとっくの昔に死んでるぞ

笑到仆街

自己講自己笑

唔明條友點試出來
明明個邊一路都講緊防禦個數值高左都唔太大效果
所以先咁多人用雙武
但係條友又吹D咁既野出來

轉頭見到拍賣10萬起bid

終於單刷到光3

又係ebra

E巴：狗也不屌

你要跟少年咖啡巴學習下

返工果陣呢個POST推得勁快

好多人扮工

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

第一次見你有咁多字

今日熱到仆街

我本身用緊石像腰
我計過換依條腰
然後再將防頸鍊換返杜馬好用d

A:
大家而家用緊咩腰?
睇攻略網建議人用 イモータルセージ
狀態異常耐性真係咁必要?

B: D攻略網N年前已死撚晒啦

我發覺有一有討論骨

我係插唔到咀

有無巴打放依條腰？
+2 / 石化 / 減傷
報個價黎

12萬 人地已經報左比你

都唔只今日
日日都曬撚到仆街

屌

sor 今日先日頭出街

12萬
好撚貴

留意左你好撚耐

趺到咁
覺得自己件粒粒+18 仲放到3萬覺得感恩

部長其實一直係到問價而已

唔會賣的
想買?

轉頭拍賣會見到

少年咖啡巴:

第6件勇甲了
都係全+

開多次DROPUP

全20 好快5000狗都唔吊

同左路
琴日都叫會震下精銳 今日差唔多10支水先得2震

臨完場幾個鐘出放題引人燒水

我係你就即刻課返個VIP 再1.5速全力刷

突然好多盾報告

VIP巧貴貴

當買石

珍 第一晚係勇戒 之後 勇甲
今日終於到海岸放題

幻覺黎架姐, 嚇我唔到既

嚇...我..唔....到..既 orz

應該今晚10點左右出骨IDEA公告

我估聽日兩點
然後星期五維修開活動

有冇人放魔防 回 靈腰
想試下打唔打黑2 差條腰

12萬誇左d囉...
無人屌佢

+2 / 石化 / 減傷
再望下你右上角

on9

雷耐都12萬, 要用賭頭填耐性又多10皮

Diu, 幻覺黎架姐 .........

お問い合わせの送信

お問い合わせ内容を承りました。

お問い合わせ番号: 11647300

※対応時に弊社スタッフが「お問い合わせ番号」を確認させていただきますので、番号を控えておいてください。

唔會咁玩, 石象要係要隻石象

做咩又出信大鳩人
今次問咩?

第8件勇甲終於係物攻+全16

其實12萬真係差唔多 你睇咁多日 有幾多條產出

叫佢追加OFF SKILL演出效果

ATTACHED左幅張學友.JPG

係咁多

又話放題.....都唔覺....orz
唉...打隻驚都恰尻我

冥府盾の強さにびっくりw
盾45Lvなのに黒竜ハードボスまでいけた…
剣盾オーラにメディつけてます

冥盾勁到我射撚左
個盾得45LV已經可以見到黑龍2 (應該比黑龍2收左佢皮)
劍盾靈

部長

飛機文

最多咪值1萬
你地都唔能識

我而家都轉過去感受下先

收打直腰10000

刷緊咩

爭緊賭頭

個頭

攻靈10000OK?

爆一支睇下係咪真係有嘢出先

無全20 不了

改圖黎
咪俾SE d sales呃到

一支就出好似又真係有少少大貪

一支黎講
精銳都冇

你打直咩位

好似有一條, 不過係打直料

最底
差唔多最低值

點嘅樣, 10連緊冇得睇

之前爆咗廿幾支精銳

之前放題都唔係海岸

@附費

又斬又魔部長都啱?

所以依加咪要彌補番比我

所以叫佢賣

部長岩岩TG我

10萬UP有計傾

出價2-3萬個D我當睇唔到

我留意左你好撚耐....

其實我都留意左你好耐

俾個方法你
你收晒我d石咪少個同你搶

尾水有感

刷多1支水睇下先

gm終於露底

你有幾多先

支野粒到仆街
打直料

呃水POST

公平咩

岩岩10連左 震左把精銳槍

1x姐

刷多1支水睇睇

你即將玩骨
刷槍做咩

課左2300石買左24支水陪你試

粒槍打直

攻速36.5% ⇒ 攻速35%

玩撚完

賣

刷多幾把

1x 姐咁OK啦

冇之前咁好肉食啦
UP完

好過食都無得食呀清, 長期連5000石都無

gm e 出野好靈常

我都出左個粒粒盾

BTW 但我賣左賭頭咪冇頭用點搞

炎IDEA → 乜9都冇
劍IDEA → 群青+紅焰裝 (冰+火)
弓IDEA →ドラゴン裝 (龍)
骨IDEA → ????

你玩斬架咩?

姐係部長開佢15萬啦

你冇出血頭咩

火咪 CALAMITY 炎雷裝

幫部長抬價

諗緊整隻轉
OR劍氣劍打TA

矛~

轉唔反屬比槍點做野

佢地係賭頭配反戒?

有咩?

唔係COIN換個套
係順便打個套

口筆係, 我都想試下

那有奢侈野

GM裝玩唔起

見到上面係咁催禾
出個誠意價黎

係呀 カラミティー裝
我估今次可能係出血/打擊裝

4萬最多啦 邊有人要尼D垃圾裝架

全身都好平收番黎

扮乜

冇一件過10萬

仲有一堆免費裝

就係gm先可以5000收到神裝

Gm

平時交易果25%稅就係比晒GM去買裝

晏D TG你

突破盲腸

真.GM 又係到串人 以前日日震幾萬地城裝

BTW .....見到E唔識串打 海岸咁出野....轉左場....
但我打就50連都0......究竟隻驚要點刷先有有用彩裝出架

我今日都震少左好多

50連都0 ............. #me too

咁炎IDEA係咩名?

アンジェリカ

睇完佢出圖, 50連, 4精銳...
槍呀盾呀乜乜乜未見過

根本隻GAME 得果個係GM

又好似係

唔好意思

炎IDEA廢到仆街
成個EVENT一D印象都冇

不要問
只要刷

老實講...好似係...好震左既...
宜家....食左...第5支水....試埋....最後一轉...

粒粒出血鞋無啦啦幾萬蚊一對

邊條仆街吹奏

臨收工開始少人

正常發揮

開埋163POST先收工

第2野10連 0震

正常結果

4.不能吃冷藏過的香蕉
香蕉屬於熱帶水果，亦是比較怕冷的水果。若將香蕉放在攝氏12度以下的環境中，香蕉會出現發黑，不太適合進食。除此以外，凍傷的香蕉，不僅破壞其營養成分，肉質亦會變得軟爛。因此，進食冷藏過後的香蕉後，容易患上腸胃的疾病。

SE 做野了

ＥＭＵ已更新

睇下有冇新裝

10連又2震750

係公司電腦開死晒圖

炎祖之守布

10連又0震 ............

今日威光玉座是否DROP DOWN...

加油, 我都最後5連算, 留番10支水遲D玩

不是 今日大量勇甲

好無創意
又來色違

雷腰D FD

睇大機會又出一關新既火版雷關

又要狂刷火CORE黎合條火腰

咁我努力下先～

火貫通波波

我今日都出到一件

我係20連 0 ......唉

第3下10連 3*精銳

我係50+10連 .......... DKLM

フォースケイン 新火杖

正

SORRY 柒左 當我無講過

新?
個名咁舊既

IKYF 我岩岩打左兩件都係打擊
想搵5000打直料來搞了

得返幾粒鐘
都唔知打唔打第一行好

你有課怕咩
等拍賣個堆蟹哂變5000你先慢慢打都唔遲

最近0課

最近=今日?

打返狼4先

海岸搵撚笨7

黑人問號.jpg

38001

比你撚左去海岸

已開新POST

過去lm先

連登黎講
LAST IDEA真係好撚有人氣

已經去到163

已開新POST

唔好再開